跪求提神方法

想知對咖啡 茶免疫嘅人仲有咩提神方法？
返工眼瞓真係好辛苦

訓覺

唔返工

懸樑刺股

白花油

救命呀屌